想問下 2019 DSE自修生 家下有咩感受

咁q多人報

利申會考6分 後門狗畢業 想再考一次